你打tg group招生，輕鬆識朋友，男女平均

有冇臨放假前好悶，放假個日冇野做，又想搵野做，咁岩曬，入黎我地呢個谷啦，呢個谷好自由，想剩吹水又得，識朋友又得，搵飯腳亦得，得左，想唱k 飲酒但冇人陪，唔驚，谷主係唔飲得既酒鬼，好樂意同你戰到天光，聽到呢度覺得吸引就禁下面條link 增表入黎啦

填了

推

填咗要等幾耐

好快，填表人數都多，所以要等下

入黎玩下啦

入黎識下朋友一齊出去發夢啦🤪🤪